召喚麵咪媽！！！！

沒有你的第一天
我沒有了人生方向

點

死開啦老翻